幸运的是，当时住在伦敦的胡佛出手干预，说服了双方，让他以一个普通公民的身份组织粮食救济，实质上是建立了自己的海盗国家，拥有自己的旗帜、海军舰队和铁路。 冰淇淋是如何成为美国终极安慰食物的 
 在美国独立战争期间，革命者们正在寻找创造性的方法来挑战英国的海军优势。 海洋之战|肖恩·库利根| 2021年7月14日| 
 这里有海上封锁和40英里长的边境栅栏，禁止进入以色列，另外在加沙和埃及边境上还有9英里长的钢筋混凝土墙。 以色列向加沙边境派遣带机关枪的机器人|Sébastien Roblin | 2021年6月25日|每日野兽 
 4月下旬，五角大楼正式公布了被分享在网上的“不明飞行物”的海军录像，这可能会促使一些人在自己的后院寻找ufo。 50年前，美国的UFO目击事件破产了。Lillian Steenblik Hwang, 2021年6月21日，科学新闻 
 最近对一名遇难者遗骸的研究表明，他可能是一名高级海军军官。这名遇难者死在离一艘小型海军舰艇不远的海滩上。 维苏威火山的受害者在救援即将到来的瞬间死亡Kiona N. Smith 
 编者注:为了澄清杰弗里·赖特的海军服役经历，本文进行了修改。 海军“英雄”拉皮条给一名艾滋病毒阳性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野兽 
 然而，自从报告发布以来，已经做了很多工作，这位海军建筑师说。 美国海军价值120亿美元的隐形驱逐舰能否保持漂浮状态? Dave Majumdar | 2014年10月22日 
 “这是海军非常重视的一个领域，”一位熟悉该设计的海军建筑师告诉《每日野兽》(the Daily Beast)。 美国海军价值120亿美元的隐形驱逐舰能否保持漂浮状态? Dave Majumdar | 2014年10月22日 
 17岁时，她进入加拿大皇家海军海军预备役，当时她还在上高中。 Kiesza的诞生:从海军神枪手到选美皇后到流行天后Marlow Stern | 2014年10月20日|每日野兽 
 丘吉尔对这种做法表示欢迎，并立即以“海军人员”的代号继续交流。 鲜血与战争:关于“地面部队”的残酷真相克莱夫·欧文| 2014年9月22日|每日野兽 
 他透过一面结实的海军玻璃，看见了胸墙上一些笔直站着的人影，在天空的映衬下形成了轮廓。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 经过深思熟虑后，我决定帮助法国人，与海军旅一起接管他们的一部分战线。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 首先，我们用一半的海军进攻，受到阻碍;然后，我们用一半的陆军进攻，受到阻碍。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 在卡维特海战之后的头几个星期，交战双方之间没有发生什么特别的事情。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 昨晚，法军和海军旅以轻微的损失取得了良好的进展。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿